[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2317)

人呢 波po24

12m？

屌, 齋屌唔開po, 仆街

missed

收皮啦你